移民代價？

有無巴打已經移民左其他國家？
實際上在外國定居會有咩唔慣？

想移民英國但唔知有咩要留意，未去到都唔知有咩trade off

Push

最大問題會冇朋友
唔慣獨自生活已經唔得

除左歧視之外冇咩問題

你鐘唔鐘意西方文化
鐘唔鐘意西方飲食
本身有無信仰
有無去過留學
你慣唔慣獨自一個？
你會唔會好鐘意熱鬧？

我已經經歷ing
點先可以解決到e d問題

報養興趣

例如做gym操肌
玩車改車
整餅

如果你個人本身無乜個人興趣。去到外國唔知你點捱

主要可能係屋企人唔慣，唔知點搞好

24 hours porn hub experience

最大代價係永遠會冇左同屋企人或香港朋友相處既時光。永遠補唔返。

又或者係可能一段原本有機會發展既關係。

其餘既乜物質娛樂吃喝玩樂都唔太重要。

不過凸區呢個地方真係唔可以再留，除非你係大中華膠。

後生仔都未必會慣

老野就肯定唔會慣

無得搞

凸區重嚴重

而家移民係求生

唔係留香港求死

外國識唔到朋友？

英國邊到先, 大L把香港人/大陸人

真架。去到外國去做gym,返鬼佬教會，你先有機會識到朋友

唔好黎澳洲 生不如死 地底泥黎

我公司同事有啲變左朋友
mailbox store owner又做左朋友
重有以前大學同學
車聚又識一堆

都係

你有玩開車會好易識到朋友

傻閪。咁你快d執野返香港啦。

去澳洲啦，天堂

澳洲最適合廢人生活, 一個禮拜3日返工, 3日游水露營，一日叫雞亂搞男女關係，咁樣生活捱到62歲咬長糧．

真心膠？

唔好呀 咪黎呀 好撚驚港燦

交通無咁好，野食唔似香港咁落街就有好多選擇，因為時差所以搵朋友同屋企人都無咁方便。歧視既問題我反而唔太覺有

澳洲咁大你住晒咩

你夠料咪黎lo 70分姐 無人阻你 你自認係港燦我都無辦法

有做運動啊

每年要涯半年先可以返香港

返學就會識到
但7月先返學

其實你用得捱字。你自己都唔算太熱愛外國生活

盡量white wash自己
做gym操肌，得閒約埋去range燒槍，玩下boxing
飲下酒

我自己一個咋
女朋友又唔係度
好多野都係自己一個去做

條女係澳洲人，隨時想移就移

冇學歷，冇技能，冇英文。
有1千萬可否移去英國？加拿大？（投資開公司）

澳洲已經算最簡單，一千萬cash未必得

Wife?

200k gbp創業移民英國

我係2/5M gbp 投資移民英國，要5/3年..

未係，睇下佢生仔定生女先同佢結婚

利：原居民

哇，屌你，仲要個女仔生完睇下囝定女先決定結唔結，咁如果你女朋友生女咁點啊，分手？叫佢落咗佢？仲話要靠你女朋友幫你移民

detail pls

梗係生出嚟啦，但唔須要結婚嘅，就算移民Partner 都可以的

加拿大一定得
但已經係支那殖民地

Which one?

英國投資移民

有錢就可以，買英磅，long bond or equity of UK firms and stay 180 days for a 3/5 years

Tier 1 investor?

小事一問，英國上網係咪好慢

唔洗。你直接搵agent幫你搞馬爾他

歐盟成員國

你懂的